許冠傑-楊明又醉駕

楊明又醉駕 吹波仔果下
問訓醒先可以嗎？

小弟不才 完左

楊唔認醉駕 呃鬼嘛?
佢話飲多左D咋